PC如何設定每次重新開機還原指定狀態？

部機會裝word+excel+Chrome 呢啲軟件
因為一日會經其他人用過
想做到就係裝好晒軟件之後
每次重新開機 都可以變返day1 既系統環境
(包括清晒所以day1 之後既log 記錄)
有無巴打指點下有無咩softwave / keywords 去設定呢個做法

出面全部都用reborn card

有無軟件去做既方法

shadow defender

利申 未用過

用 guest account 已經做到

開隻vm, revert to snapshot on boot